衛蘭兩姐妹都變到師奶咁既樣，真係無眼睇🤦‍♀️

🤦‍♀️

[img][/img]

幾年前見佢已經開始禿頭

又肥 又老 又吸毒前科。。。
走晒樣好正常啦

真身上嚟留言

迷幻姐妹花

兩部電單車

琴晚電視播佢望左眼，真係好肥

衛蘭初出道時樣同聲都好sweet

成功既時候 日日去玩 可以點

盧宛茵

正想講